連詩雅遭人投訴霸佔訪客車位 黎諾懿：原諒佢啦，佢咁靚女！

黎諾懿今晚（23/1）現身電視城出席《慈善星輝仁濟夜》籌款活動。被問到有否誤泊他人車位？諾懿笑言：「特登就會，因為貪方便，即係等於我哋會偷雞泊喺公司出面大地，因為一泊完可以即刻入廠做嘢！如果時間足夠就少啲咁做。（唔怕藝人身曝光？）我哋好醒嘅，明知藝人車牌咁易認，咁緊係唔好泊死一個位啦！如果真係要偷雞，就周圍泊下啦！」

當黎諾懿得悉詩雅遭住戶指控，三年來為求貪方便霸佔訪客車位時，諾懿大感驚訝：「佢貪方便呀？咁唔好諗啦！係咪太多訪客呀？會唔會佢以為自己買咗訪客車位呀？三年都係咁泊？佢都Ok喎泊咗三年，等陣我問吓佢住邊區先，不過盡可能就唔好啦！要乖乖哋，所以我都要了解件事先。講真都係貪方便，不過算啦，大家原諒佢啦！咁靚嘅女仔。」

我屌你老母啦靚女又要原諒官又原諒貓義工又要原諒神父又要原諒打工仔又要原諒咁邊撚個原諒我呀仆街

CCTVB既偽人真係想講句有水準既野都難

定係一定要講哩個水準的說話

佢靚又點 又唔係我條女

藍屍思維，我做錯一定有理由先做錯，人地錯就要執法

業餘，不認真，和像馬戲團？

死撐 滿口歪理

靚又點
個閪比你屌咩？

係又ok

係呀 泊錯呀 咁又點呀？
無事無事 得個知字姐

泊一次執一劑？

有錢大哂咩.gif

醜人冇得俾人原諒？

睇樣去決定原唔原諒真係好九公同下賤。又係果d所謂九公gentlemen既毒害思想。靚女就要原諒，醜女唔駛諗原諒，仔無論靚唔靚都唔駛諗原諒。

樣不是靠實幹而得，天道酬勤，最憎人以樣同身材係公司上位。

屌你啊

垃圾

你有興趣？

陰功 冇話題到啲記者走去問佢連詩雅嘅嘢 TVB區文詩

黎諾懿？
就諗起奧運六子

佢暗帶依個意思啦緊係 仲唔去 公廁人人都去得 差在撞唔撞到

其實真係唔明點解做呢d嘢比人踢爆咗可以無後果
香港咁多人死慳死抵去租個貴車位泊，就係為咗唔犯法
條女夠膽死非法霸人車位三年

成篇嘢都唔知噏乜鳩

明解，唔睇lu

連詩雅點解無?

咁撚厹嘅

咁靚做雞交罰款囉

連絲雅好撚正
好想比佢泊我個位

咪係，咁撚正

佢比我屌咪原諒

小丑

佢自己有專用車位 係50米內

即係有自己嗰個唔泊，泊訪客車位
仲要自己嗰個本身都無泊其他車

自己有私家位唔泊要泊公廁位

日泊夜泊，發雞盲嫁？
靚女就唔嬲得啊？我就係嬲佢咁靚女啊得唔得丫！

日泊夜泊，發雞盲嫁？

原乜鳩野諒
做錯野求人唔計較嗰d先係原諒

可能停車場職員爆料

諾懿笑言：「特登就會，因為貪方便，即係等於我哋會偷雞泊喺公司出面大地，因為一泊完可以即刻入廠做嘢！

我屌你呀 貪方便唔係就係特登？
仲有靚女就要比面 邊個比面我呀
我睇緊D咩

都好仆街
佢泊客位訪客無得泊
自己個位又專用唔俾人泊

渣兩下波就原諒

連屎眼都可以俾人屌，點解我連揸波都唔得

戇鳩

咁都講得出，正仆街

車主又無得屌點解要原諒

狗公到

暗星詩雅又變咗連詩雅

D雞既新聞好無聊

所以話佢唔係演活咗馬壯個角色
而佢本人就係馬壯

唔係想佢點講

拉鳩佢岩嫁啦，以為自己靚女就可以點都得

你返工都唔會當面屌柒d同事啦下話

臭西就係本性

泊1次屌2日咁抵

我再沒法再共你玩坐蓮 沒有勇氣扑野入公廁

呢舖佢真係好離譜，泊錯位三年話唔小心都冇人信啦，大大隻字寫訪客車位，我覺得佢要賠返三年泊錯位嘅錢

奶共黎諾懿
連詩雅都奶

同佢有路呀？ 有撚病

SIMP

條女賣點係長索腿 無波架

係你條女就可以原諒咩

一句我無留意相關既報道，我無評論，請佢問番當事人就得啦

各位原諒下黎生啦，佢弱智架

幾識講野

絕世美女就考慮下

起馬叫自己人嘛

佢暗串啲人唔明
唔通做名人要直接講佢亂咁泊車正臭閪黎降低自己水平咩

你冇做錯！！！

女朋友就自己人咩
你只係證明自己會有善心

下咁你生得樣衰抵死啦

黎諾懿可以落嚟

屌你老母la

又唔係好笑，咁是非不分既野都講得出唔知佢點教仔女

港府叫市民要寬恕，對港府同黑警做過既衰嘢當粉筆字抹走

想屌

而家比人感覺佢好厹

請問點解咁講？

冇做錯原咩諒
後生都仲未同佢地計賣港 收成左佢地既將來

當黎諾懿得悉詩雅遭住戶指控

樓主接實

但仲要唔撚靚

原諒係咪可以執番劑先

咁嘅邏輯係咪即係汪明荃就應該拎去打靶？

連詩雅遭指控霸佔訪客車位三年 認試過貪方便：但唔係報道所講咁

樣衰要坐監 你唔知咩

醜樣真係罪

黎生自己好自爲之

屌
好大壓力下

潮文見證

教到個仔淨係原諒靚女做錯事

佢d價值觀扭曲到 明知錯仲要講到自己好醒

其實佢又幾坦白

我可以原諒囉 但我逼唔到其他人原諒

俾我屌咪原諒佢囉

大廈會唔會叫佢交返租 .....

明明自己車位已經交咗租，咁泊訪客車位做乜，懶到咁淒涼行多幾步都懶？

連詩雅遭指控霸佔訪客車位三年 認試過貪方便：但唔係報道所講咁

就係咁懶

啜脷